美國有大學復課一周以來呈報逾560宗新冠病毒病例

美國有大學復課一周以來呈報逾560宗新冠病毒病例
2020-08-26 HKT 05:53

"美國阿拉巴馬大學自一個星期之前復課以來，呈報超過560宗病例，包括學生及教職員。校方形容挑戰不在學生，而是在於病毒，校方需要找出病毒活躍及傳播的地點，以及如何與學生、教職員及各間學院合作，減少感染情況。"

開唔開都死